選舉事務處一名常務助理確診

選舉事務處證實，一名女常務助理確診新型冠狀病毒。處方指患者因家人是確診者，到醫院檢測後發現確診，目前已入院接受治療。她在九龍灣國際展貿中心十三樓工作，昨日最後一次上班，負責選民登記申請的後勤工作，辦公室並不對外開放，工作期間一直有戴口罩，體溫正常。處方指已安排全面清潔消毒工作地點，包括所有公用設施。

原文網址：

武漢肺炎

大條道理推遲選舉

劇本準備好

延期了